好心你班廢青就咪搞亂香港啦😤

好地地點會DQ姐
係要搞搞震

如果國家真係咁專制
就選到無得你選啦
咁多年黎 成日鬧祖國果班一樣有得選
一樣有得做議員
證明國家容得下反對聲音

但係今次真係太過分先會DQ
講真國家比左好大自由香港

你出名d😂

Ching 好波

師兄好波

😂

( Show Blocked User - 希比 )

你慢慢玩單機版連登吧

大是大非前 你我都係企係同一邊的😢

😭

不願面對事實

心水清

係美國班已完一早比人打撚死啦
係共產黨先咁好人放過佢地

笑話黎講，100分滿分我俾101分

唔好咁講
但係祖國已經好容忍香港啦

香港祖國唔係中國？
你傻撚左？